# Payment domain

Платежный сервис предоставляет API для совершения платежных операций. Работает с использованием внешнего API для проведения платежных транзакций.
Платежная база хранит все счета о выполненных транзакциях. Пользователи всегда могут получить их, отправив запрос из учетной записи пользователя.
Кроме того, в базе хранятся актуальные промо-коды, которые добавляются администратором.
Пользователи имеют возможность вносить деньги на счет, а затем оплачивать каждую бизнес-услугу.